討論下香港既 fine dining ,d 女食完會唱通街 同你or d 食物 影晒相

Felix
Cucina, Marco Polo Hongkong Hotel

本人唔係好識 有無高手 識飲識食

大快活

唔一定酒店級數
有d小店好似中環neighborhood, tokyolima 呢d玩fushion都好好

Café de Coral